112 剛才戰地化驗師讀得HCN數字達50 ppm 崇光出面 （影片後補）

代手足出Post

剛才戰地化驗師讀得HCN數字為50ppm，崇光出面，巴士站附近

影片待相關人士提供。

請在場人士留意安全，萬事小心。
如有不適請向FA 求助。

Telegram Channel： @hkgetv

推,多謝你地

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

即係點

推

由於手足和記者仍在努力收集數據，我地會盡快提供相關影片。

代手足要求，緊急出Post。

HCN stands for...?

推左先

Hcn=山埃

甴近平
毛甴東

山埃毒氣的 Hydrogen Cyanide 氰化氫

咁50姐係咩標準
好高定點

Exposure Limits
NIOSH REL
ST 4.7 ppm (5 mg/m3) [skin]
OSHA PEL
TWA 10 ppm (11 mg/m3) [skin] See Appendix G

仲要講緊係SKIN

想知濃度對身體影響

Immediate Danger

職安上限為10 ppm
超標達5倍

陷家鏟根本想殺人

好很高

112 剛才戰地化驗師讀得HCN數字達50 ppm

In addition to occupational exposures, humans are exposed to cyanide in their diets (from cyanide- and amygdalin-containing foods and fumigation residues) and through cigarette smoke, automobile exhaust, and fires (NIOSH 1976; HSDB 2000). Exposure from smoking is not trivial; each puff from an unfiltered cigarette, which contains 35 μg of HCN, momentarily exposes the lung to a concentration of approximately 46 ppm (Carson et al. 1981). Yamanaka et al. (1991) reported that mainstream cigarette smoke contains HCN at 40–70 ppm, and side-stream smoke contains less than 5 ppm.
Source: Google第一個result 美國National Center for Biotechnology Information:
Acute Exposure Guideline Levels for Selected Airborne Chemicals

同食煙吸入嘅份量相近
屌啊迫班細路食一手煙

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

唔同㗎依個係講緊直接攝入

屌 中文啦

佢個definition 寫exposure to airborne contaminants
tear gas 個情況唔適用?

Tui

Push

一樣
通常呢d係講有毒氣體
tg都算

冇讀過chem 有冇人可以淺白啲解釋下

中共 好想殺哂香港人

嘩，食煙都有HCN
以為得尼古丁同焦油

根本係化武

tui

甴近平

Cls

咪住先，Hcn=ppm?

有冇拍埋片放上國際

ppm係單位

有，手足話影片後補

講人話

push

cls

山埃毒氣濃度好撚高, 損害健康

致死量係幾多？

呢個濃度
係致死?

等片推上國際！！！

參考詳情：

LDLo, Lowest Lethal Dose

Definition

An LDLo value is the lowest amount of a solid or liquid material reported to have caused the death of animals or humans. The exposure may be acute or chronic. This is also called the lowest dosage causing death, lowest detected lethal dose, and lethal dose low.
LDLo is closely related to the LD50 value which is the dosage which kills half of the test animals under controlled conditions.
LCLo (lowest lethal concentration) is a related term used for gases, dusts, vapors, mists ,etc.

立即危害濃度(IDLH) 50ppm

36ppm mammal 吸2個粒就會死?

有錯請指正

唔太明push左先

鐘*

得片tweet

職安健就最高10 ppm
有即時危險就50 ppm
建議唔高過4.7 ppm
人類嚟講有記錄 107 ppm 10 min 有0%個體會死

50 ppm 人唔人道自己諗

18區黃藍食店Bot

HCN係咪好難散去? 成個CWB都係
除左ppm , 仲有吸入既時間
如果一日後只係散去部分，係cwb 行街既人行一粒鍾都幾大劑

107 ppm個個好似炒咗車, 睇返上面巴打解釋

HCN = Hydrogen Cyanide 氰化氫，山埃毒氣
ppm = Parts Per Million，係濃度單位

所有毒都講dosage
你積少成多都係問題

推 多謝

呢個大獲過即時既劑量，有時d 人睇唔到d 毒氣以為無野照行街...

屌 根本就係殺人

dllm 黑警謀殺香港市民

無baseline無用

要推

即時危險嘅意思係?
器官有問題?

唔多明白, 即刻如果一向都對健康有危險就冇問題??

依家唔洗好似64用曱甴車
用化武就可以屠城
果然係甴近平

定係你想講同班狗未放tg做個比較?
我諗冇咩可能啦,5個月前都好難諗到tg 會變常態

"likely to cause death or immediate or delayed permanent adverse health effects or prevent escape from such an environment."

NIOSH define 做幾有可能造成一個人死亡或即時/ 長期嘅永久健康損害, 又或者令到個人逃離唔到個環境

曱
曱
曱

♀

呢個係我想講果一點

baseline有好多方法做，無話做唔到

同埋佢係度啲乜野度到50ppm先？如果係地下既塵/建築物表面，無直接影響人既風險。

推到有詳細解釋

冇戴豬
不過算，比起香港唔算d乜

香港人真係應該要好好讀下science

甴曱近平

推到有片

點都推左先

問題係佢會依附係牆上面
即係一出街就吸山埃

習曱甴

陰毒

係出面小心d 先 再後補返資料

班狗唔知開始生can 未

推！屌你老味，黑警中共先係恐怖份子！

像所有的氰化物一樣，氰化鉀是生理上有效力的劇毒。它通過與鐵原子在細胞色素中的亞鐵血紅素上形成的永久性鍵合，阻止了細胞電子轉移鏈的組成。造成的結果就是使呼吸停止。

氰化鉀對機體的作用與氰化鈉相似。一旦攝入100–200mg的氰化鉀後，意識會在1分鐘（甚至10秒）內喪失，這取決於身體的免疫力的強弱和胃中所剩餘的食物的多少。在之後的45分鐘左右內，中毒者會陷入昏迷或深度睡眠，並且如在兩小時內得不到有效治療，就會死亡。在這個過程中，會出現抽搐的症狀。死亡原因多為心跳驟停。

form wiki

都唔知你講緊咩
想多啲人知就用廣東話講啦 屌

氰化鉀對機體的作用與氰化鈉相似。一旦攝入100–200mg的氰化鉀後，意識會在1分鐘（甚至10秒）內喪失，這取決於身體的免疫力的強弱和胃中所剩餘的食物的多少。在之後的45分鐘左右內，中毒者會陷入昏迷或深度睡眠，並且如在兩小時內得不到有效治療，就會死亡。在這個過程中，會出現抽搐的症狀。死亡原因多為心跳驟停。

我送布去測甲醛，客人要求的值是20ppm以下均可接受，現在才發現測試中心是用mg/kg，所以測出來是71mg/kg。

請問我要如何換算呢？（急！）

我給你公式好了

公式一 1 ppm = 0.000001 kg/kg = 0.001 g/kg = 1 mg/ kg

公式二 1000000 ppm = 1000 g/kg = 1000000 mg/kg = 1 g/g

所以利用公式一

71 mg/kg = 71 ppm

wow
化驗撚硬起來

死仆街

問題係唔係淨班狗生, 每日經過嘅人都會賴野, 依家區區都亂放, 根本係慢性毒殺緊香港人

痴撚線

化學武器襲擊平民

Initial symptoms of cyanide poisoning can occur from exposure to 20 to 40 ppm of gaseous hydrogen cyanide, and may include headache, drowsiness, vertigo, weak and rapid pulse, deep and rapid breathing, a bright-red color in the face, nausea and vomiting. Convulsions, dilated pupils, clammy skin, a weaker and more rapid pulse and slower, shallower breathing can follow these symptoms.
....
Due to the variability of dose-response effects between individuals, the toxicity of a substance is typically expressed as the concentration or dose that is lethal to 50% of the exposed population (LC50 or LD50). The LC50 for gaseous hydrogen cyanide is 100-300 parts per million. Inhalation of cyanide in this range results in death within 10-60 minutes, with death coming more quickly as the concentration increases.

- 濃度20-40 ppm (數字愈高愈濃)：頭痛、眼瞓，眩暈，微弱而快速的脈搏，呼吸急速，面部呈鮮紅色，噁心和嘔吐。如果長時間吸入會死
- 濃度100-300 ppm - 極高濃度：50%人會10-60分鐘內中毒死

就咁睇，50ppm 都偏高

曱甴平

Hydrogen Cyanide
山埃

做個靚完整嘅報告放畀 Media , 推上國際做文宣

根本就唔係tear gas
係CYANIDE GAS

想毒死市民

Source or 圖or 片？

藍狗以為自己無事，黑警日日慢性毒殺全城。仲支持支持。

The chosen IDLH is based on the statements by Patty [1963] that 45 to 54 ppm is “tolerated by man for 0.5 to 1 hour without immediate or late effects;

好痴線

吸哂入肺丫

油漆洗面除口罩

呢個真係核彈
毒氣攻擊

今日啲TG好撚毒……隔幾條街都好勁

其實popo 自己都好危險， 安全第一， 叫佢地唔好用中國製tear gas, 佢地唔當前線popo係人？

喂， 咁樣前線popo 生命都危險wor

人地有filter

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

有毒氣體對人體無害.jpg

經皮膚吸收

長衫長褲

甴近平消防局對出鵝頸橋個位一除眼鏡即刻拿住痛

推，甴近平

長衫長褲就擋到山埃 消防都唔洗nbc suit啦
仲有便衣畜

其實射tg個d，企佢隔離個d，仲有收工帶返俾屋企人，佢哋算唔高危？會唔會生cancer？

煙有山埃？

唔好叫做tg啦，叫山埃氣體算啦

無濾嘴既煙

係咪專業人士先入得黎討論
九成連登仔都聽唔明

好多真香港人食

真係攬炒喎

推呀

日日放等你班真香港人早D死晒

巴打
部機個range係0-30ppm
我炒過車，再check下係咪睇唔到小數點？

核彈！今日放嘅TG 有山埃！！有片有機驗

% 係百分比 一百份入面有九十份就90%
ppm係一百萬份入面有九十份就係90ppm

推，而家呼吸唔係好順

有無人睇到

多謝提醒
今晚手足會再核對，
Feedback返黎部機不停咁響